我隻狗完全唔肯食..

肝癌 10歲狗，醫生話得番一兩個月，呢幾日胃口直線下降，乾糧唔食，轉食濕糧，一開始肯食，結果今日完全唔食，買左幾款都唔食，之前蒸雞胸更加唔食..但係，比零食又肯食...可以點..診所又話要哄佢食，但佢性格好差，無得格硬餵..佢已經瘦左好多..請問有無人有相關經驗..

對不起，無經驗，希望狗狗無痛苦。
或者多遷就牠，免得牠唔開心。

依加有既時間都會係佢身邊

比佢好黎好去...

我個隻上星期走
醫生都係建議比佢地舒服啲

買支粗針桶唧啲bb糊仔畀佢食
我以前隻狗個腎有事都係咁
不過要慢慢咁唧畀佢食同埋
每晚幫佢輕輕按摩下同埋轉下個身
佢可能唔想郁
要幫佢包暖
佢可能郁唔到就會瞓喺度屙屎尿 墊啲布喺佢身下 見到屙咗就換
多啲陪佢 同佢傾下計
希望你狗狗可以舒服啲
佢好需要你哋的

隻狗都無得救啦， 做咩唔俾啲好野佢食

去超市買啲糊仔或自己煮都可以

係咪因為痛？叫醫生開強力止痛藥同開胃藥？

我就係想佢舒服，所以都唔再安排手術同化療了。

佢依加其實仲行得走得，當然無咁精神啦，但真係瘦得好快...個心好痛又無能為力，佢性格好衰會咬人，完全係迫唔到佢食，除非佢自己肯食

我都買左好多種好香既濕糧比佢試，唉都唔肯食，但零食又肯...佢連清蒸雞胸都無興趣了

可能我聽日都買d試下先

佢個情緒又好平靜既，係無咩精神，可能聽日放工見下醫生。其實好唔想同佢去睇醫生，佢好憎去診所，會怕到瀨屎

平靜都可以係痛架，你最好問下醫生，有止痛就比佢食，最緊要佢舒服咁同你一齊過埋最後嘅日子

聽日放工同佢睇醫生希望佢生性乖乖地等我番屋企

加油呀絲打，我狗狗上個月都大病差啲要走，我明白係幾咁擔心同心痛

多謝你一個人係屋企，負面情緒不斷放大，好辛苦，所以上黎睇下有無同路人。希望你狗狗KEEP住健康活潑啦！！

絕對明白呀，果時我一放工個人就開始諗野，諗諗下就眼濕濕。但獸醫同我講，我已經好盡力去醫狗仔，狗仔會知道，好多主人其實唔會咁花錢同心機去為狗仔健康著想。

絲打我相信你狗狗會知自己主人好錫自己，就算要走佢都係開開心心嘅。

我女係肝癌走
領養返嚟，畀人虐待得太多
對人好冇信心，郁啲就開口咬人
所以force feed唔到

嗰時我同爸爸日日整唔同鮮食畀佢
可能佢上星期唔食某啲嘢，聽日突然自己食大半碗
基本上乜都畀佢食
最緊要佢想食、肯食

我有風乾肉片畀佢
因為低溫風乾所有營養保存到
有時佢唔食嘢
我風兩條鴨胸畀佢 都勉強叫夠

另外肝癌可以畀雲芝同蟲草佢食
雲芝係抗癌 蟲草係令佢精神
我到後期有再畀埋牛樟芝佢食

嗰時醫生話佢頂盡得1-3個月，最樂觀都係4-6 個月
最後佢撐到半年多十幾日...
個個醫生姑娘都讚佢叻女，話基本上隻隻都係1個月內走....

一定要為佢打氣，畀信心佢！加油吖！
有唔明可以問我吖，樂意解答～
我tg：muichumama

依加一落街就keep 住要忍淚，每一次出門都可能係永別。我好想抱一抱佢，但佢脾氣差加上依加咁唔舒服，唔想人掂佢

同你好似，佢又係脾氣好差，佢唔肯食真係無人迫到。雲芝，黑酵母我都有買，但佢食唔夠一半就開始無曬食慾了，所以我都餵唔到。。唉。其實佢好辛苦既話我寧願佢訓住走，唔想佢受咁多苦瘦到皮包骨。btw多謝你呀我覺得依加處於人生低谷，好難過

對自己的寵物，會係一輩子的思念

樓主同狗狗加油

what breed is your dog? Dogs certainly don't come cheap today including getting them spayed or neutered and any medications they take when they have a condition. It's expensive to buy everything they need. My friend Jo has a Golden Retriever who is ten years old too. Last year she got a akita for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a Akita." Dogs like this one don't come cheap.

餵唔到都要諗方法餵吖，我嗰時係用蜜糖溝雲芝蟲草嘅粉（拆開膠囊），撈完當醬查麵包畀佢，後期佢嗰食麵包，鍾意食潔齒骨，我就用潔齒骨「了」啲藥醬畀佢...

嗰時呀女都好瘦好瘦，走嗰時得14.4kg，明明最高峰係21kg

有人話kakato嘅杞子雞罐罐好香，佢哋鍾意食，你可以試吓
嗰時我個女鍾意食be my baby嘅罐罐

樓主你一定要陪佢多d

岩岩睇完醫生，醫生都話做唔到啲咩，打左止痛，拎左開胃藥，返到屋企佢都好累了。可能夜啲再試下餵佢佢個大pat pat無左，頸啲肉唔見曬，嗰種心痛真係... 唯一係精神還可以，會肯落街。

我都想唔洗番工全天候係佢身邊我一出門我都好不安

咁唯有盡力放左工就仆返屋企陪佢啦多d摸下佢錫下佢
我以前就係放左學掛住補習 結果咁啱個日補耐左 返到屋企就已經見唔到我隻狗狗
好掛住佢

我貓貓8月都係腸有事
3k幾暴瘦到唔夠2k
佢係橘貓明明圓碌碌變到皮包骨
行唔到直線
腳仔都拎唔起
但係好乖
見到人番屋企會叫你雖然好細聲
無氣無力都會走入砂盆去廁所

食唔到野
明明知道肚餓
開好多好多唔同既糧比佢都係聞下當食左
食少少又嘔多多
望住佢自己咩都做唔到真係好難受

好想知道佢諗咩
係咪痛
定想靜下
定想有人陪
定有啲咩心願

貓貓最後去左彩虹橋

我相信狗狗最需要係你既陪伴

一諗到將來佢只會存在係我既記憶，我就傷心到死，要好好記得觸摸佢既感覺，佢既氣味

見住佢瘦同虛弱真係好無助，呢種痛真係我地先明...btw貓貓好可愛，早幾年我frd隻貓又係病，變到勁瘦，佢火化嗰日我都有去，喊死我

如果止痛+開胃
可能會食到多少少嘢
爭取時間帶佢去多啲街
等你地留返啲美好回憶
絕症狗狗，未必可以醫得好，但延長時間就可以減少主人日後嘅遺憾，加油吖！

Virtual hug here
一個人面對唔容易
狗狗一定知你好錫佢
多啲同佢講你有幾愛佢

佢依加氣喘，坐立不安..

攬住佢、陪吓佢
嗰時醫生話，呀女走之前會唔食野，會消化自己啲內臟同肌肉嚟為生... 會好辛苦
最後喺佢痾青色便便既翌日，我哋決定送走佢

嗰時呀女好似冇試過氣喘，但我救返嚟既另一隻老狗走之前試過。畀白黎盧醇佢食，情況好可以撐多幾個月
你如果要我畀幾粒你試吓吖，放心，唔收錢～
你可以tg我：muichumama

其實今日醫生都話唔耐了..但我唔知去到咩程度先比佢走，佢依加一定係辛苦，但佢又行得，未至於攤係到嗰隻，唉

有冇照過睇吓腫瘤而家咩情況？
呀女最壞情況係個肝變到金莎咁，好多粒細細粒嘅腫瘤喺肝表面好後悔咁遲發現呀女唔舒服

一開始佢唔食糧，我以為佢扭計，轉糧畀佢
然後同佢睇醫生，先知係肝癌

睇到眼濕濕
狗狗有咁錫佢愛佢既主人
好幸福
希望佢淨低既日子都無乜痛苦

有啦，個肝有好幾粒腫瘤，再加一粒大既....醫生話應該頂住搞到佢唔舒服我真係寧願佢唔好再受苦

我寧願佢訓住走會唔會係最舒服

試吓打嗎啡，睇吓會唔會冇咁痛，胃口好啲
再搵手推車推佢出去睇多啲個世界，開心吓...

樓主
當初我地係送貓貓去彩虹橋
並唔係佢自己去
每晚番到屋企見到佢好辛苦
等佢見番舊主人之後就希望佢再無痛苦

佢去到診所
最後一個眼神
我永遠都唔會忘記
個一刻我好崩潰
好怕我地做錯決定
扼殺左佢生存既權利
呢個感覺會跟我一世

多啲陪佢
多啲陪佢
多啲陪佢
唔好比你同佢有遺憾

尋晚企左成晚，係到悲鳴，去到4點幾先訓到，今朝連零食都唔食了，坐係到眼睛水汪汪....好唔捨得但更唔想佢受苦

樓主同狗狗都要加油呀

好奇怪，佢依加只肯食人食既野，例如唐記排骨肉，譚仔豬潤同雞肉。但無所謂啦，佢肯食就得，因為幾日無咩落肚聽日試下買其他佢食，有無人有相關經驗

唔食嘢
氣喘
喊
坐立不安
都係痛嘅sign

有冇問過醫生可唔可以俾高啲劑量嘅嗎啡？

尋日有睇醫生打左支止痛針，然後夜晚12點再食止痛藥，但尋晚佢反而成晚好唔舒服，唔訓覺，然後我無再比止痛，so far依加都訓得舒服嗎啡我又無問，如果佢再有痛既表現，就複診問下先

恕我直言，你同屋企人有冇同醫生傾過，情況差成點先會送佢走？定諗住等佢自然走？